# 慶応のPCR6％の意味.md

https://georgebest1969.typepad.jp/blog/2020/04/%E6%85%B6%E5%BF%9C%E3%81%AEpcr6%E3%81%AE%E6%84%8F%E5%91%B3.html

ここでは、実際の累計感染者がずっと多いということが指摘されている。

このことは他の意味も持つのでそれらを羅列。

## 死亡率が言われてるよりもずっと低い

そのまま

## 誰も実際の累計感染者を知らない

知ってるなら、こんな推計をする意味もないわけで

## 予測モデルのカーブフィットができていない

知らないんだから、しようがない

## 予測の結果があてにならない

なんか適当にあてた数字から出てくる結果なんだから、結果も適当

